而家係黃用銀行都要比人打壓

香港係咪痴撚線

直接開名：HSBC

用citi